絲打入，你地覺得我咁樣做有無問題？

我喺識我女朋友之前，已經like咗好多女model,藝人嘅fb, 佢地每個post我都一定會like，間唔中都會留言讚美下，比啲支持同鼓勵班靚女。

我同咗我女朋友一齊之後，佢喺fb度見到我留言。就嬲咗我，話我好肉酸，好似啲變態佬咁。但我就覺得無咩問題，都唔明點解要咁小題大做

另外，佢發現咗我喺WhatsApp問其他女性朋友send啲泳衣照俾我睇。佢而家嬲到

大家覺得我有無做錯？駛唔駛哄番佢？定由得佢？

無錯
有錯

你無錯，錯嘅係呢個社會
放過你女友，明正言順咁做返隻厹啦

唔理你真心定假膠
無啦啦問女性fd拎泳衣相 屌 我係你朋友都覺得你厹啦
你女朋友無講分手真係偷笑

屌都哂氣.....

真係好肉酸

Like都算 仲要留言

你無

你無錯，條女好有問題，快啲飛咗佢

泳衣照果句真係痴撚線

你要佢地d泳衣相係為咩？工作用途？如果唔係，你真係好戀態

原來大家真係覺得我咁差㗎
求屌醒

狗黎

死狗公 收嗲

一啲問題都無！

我求下你快啲同你女友講分手
放生佢 she deserves better

你條女都on9，可以忍受自己條仔鳩㾗到問人拎泳衣照

泳衣照

好撚核突 希望你假膠

like 都可接受，泳衣真係

死狗公

大佬呀我唔係唔想支持你，但你最後個句說話我真係支持唔落

你條女收厹，SEND泳衣照比人，你又覺得點？
如果話唔介意就係度SHARE啦

好變態
點解條女會揀樓主做男友先係問題

好撚嘔心

角色掉轉，樓主就知發生咩事